【金仔傳病危】韓總統顧問：金正恩仍健在 北韓前高官：或導彈試射中受傷

粒發射制短路爆炸受傷？

L man

蕭生又中

個個傳佢死

得蕭生唔信

係死點會唔調動軍隊

精通歷史真係有用

唔通人地苦練鐵布衫又話比我哋知咩

㩒制果吓篤魚蛋

乜蕭生唔係燈神咩？

有好多脂肪增加物理防禦同卸力，只係受傷

諗起放粒炮彈點知射出嚟射咗一米都冇就跌翻落嚟條片

到佢唔中就自然另一套講法，話佢因循守舊，順應唔到潮流架啦

錯=燈
岩=準
燒山永遠立於不敗之地

又多樣神話
比導彈射中都唔死

所以佢不嬲叫人自己加因素落去考慮

唔好信佢

但佢d因素普通人都唔會明

識太多野

咁撚肥死唔去都危危地

所以佢變左燈神

就算未死，咁多日唔見面，可能被軟禁
之前都試過有人密謀推翻金正恩，張成澤試過搵胡錦濤幫手，不過唔成功

tony stark咩

遲d係咪行出黎話自己係ironman